{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129155200/gwangju-sangmu-luxury-hotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250242&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407656&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316256832&selectedRatePlan=385693751&expediaPropertyId=66504850&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 럭셔리 호텔"
    },
    "text": "光州尚武ラグジュアリーホテル (광주 상무 럭셔리 호텔)\n光州尚武ラグジュアリーホテルは、お客様に優れた宿泊経験を提供するために努力しています。 このホテルは光州から近い位置にあり、旅行者にとって便利な選択肢になります。 特に、当ホテルでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスを通じて、お客様が快適に宿泊を楽しむことができます。 また、このホテルは光州尚武駅から徒歩わずか4分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。  ホテルサイズ : 54室の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "光州尚武ラグジュアリーホテルは、お客様に優れた宿泊経験を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "光州尚武ラグジュアリーホテルは光州から近い位置にあり、旅行者にとって便利な選択肢になります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルの特徴的なサービスはありますか？",
            "answer": "光州尚武ラグジュアリーホテルでは、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車サービスを通じて、お客様が快適に宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "光州尚武ラグジュアリーホテルは光州尚武駅から徒歩わずか4分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書の提示が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、光州尚武ラグジュアリーホテルではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、光州尚武ラグジュアリーホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、光州尚武ラグジュアリーホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "光州尚武ラグジュアリーホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、光州尚武ラグジュアリーホテルには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 626
    }
}